床單之逆襲

一直有跟開一個健身教練，醉翁之意不在酒，我都喺想同呢個米九大隻教練接觸下，喺佢胯下附近做barbell bench press真喺視覺同嗅覺嘅享受。

呢排冇得上堂，佢打嚟sell下按摩槍同補充品。我見咁耐冇見過佢就同佢傾下，一路傾一路聽佢把聲自慰，五分鐘唔夠我高潮咗。

最後我話要兩支按摩槍同幾樽補充劑，叫佢送上嚟先比錢佢。上到嚟我就扮都喺唔想買咁多，佢當然落手sell，最後就話留意到我應該喺對佢有興趣，話再買多支按摩槍可以比我玩佢下面，我緊喺玩咗先，最後我都喺無買任何產品。哈哈！完。

親切的淦途

佢一d都唔親切